請夏Chungha 出咗新歌

點睇
今次偏抒情小品

好聽❤️

夏姐

請夏出品真係冇得輸

好靚好型 不過出得嗰幾秒

push!!! 請夏冇人聽？

武漢肺炎現時肆虐南韓，目前確診人數已急升至3526宗，情況十分嚴峻。日前有報道指一名人氣歌手A某的工作人員B某出國工作後被確診，曾跟B某接觸的A某以及其他工作人員正進行自我隔離，引起歌謠界恐慌，而網民憑線索推測A某是限定女團I.O.I出身的請夏。

相關新聞：【喬妹IU曾赴米蘭】兩工作人員回國確診武肺 韓演藝圈掀恐慌

請夏所屬的MNH娛樂今日發聲明表示：「請夏完成意大利的工作後於上月24日抵韓，同行的一名工作人員之後出現病徵，並證實確診，請夏及其他同行工作人員立即接受隔離，以及申請接受病毒檢驗，隨後發現追加一名工作人員確診，餘下的工作人員檢驗結果為陰性，請夏的檢驗結果亦於今日出爐，同樣是陰性。不過為了安全起見，請夏短期內所有工作都會取消。」

多多支持呀大家

好撚正 推先

chungha冇咩fans呀喺度

唔錯
推

我酒超正

係度

歌、唱、跳都有 全能到仆街

新專輯都錄好晒
係唔知幾時先有得出

咁少人想開個狗竇都難

慢慢嚟啦 身體要緊 之前傳奶嘢真係嚇死

已經排緊舞

唔知幾時回歸呢

好期待

唔好同idle撞就得

Idle 4月頭 應該唔會吧 而家都仲未announce

Y?

都係實力派唔好攬炒